你哋退休之後有咩心願?

雖然日日返工都屌曬鬼覺得好想快d退休，但如果突然有人問我退休有咩想做，又真係好難一時三刻答到佢

各位巴絲又有無咩心願可以啟發下

我希望做下善事，義工
同我個fd住同一間老人院

坐兩蚊巴士遊山玩水

每日想做咩就做咩，點解要plan, 後生plan 事業plan 家庭仲唔夠呀？